# ProjetINFOS
Projet du jeu honshu ENSIIE 2017-2018

Instruction pour le jeu :

- Compilation :
	Pour compiler le projet, il suffit de lancer la commande "make start" </li>
<li> à la racine du projet.
	Cela aura pour effet de compiler les objets, et le main. 

- Lancer le main :

        Ensuite pour lancer le jeu taper : ./start </li>
</ul>


- Lancer le doxygen :

	doxygen
        firefox html/index.html
